政府想玩宵禁？

不斷揾人吹風元屯天大埔沙田都有老黑

制造白色恐佈嚇人

之後搵狗佈防再叫市民留係屋

慢慢就宣布宵禁保護市民

軍政府正式成立

啊屌 錯手負皮

實然宵禁

推

然後戒嚴

變相宵禁又可以射波落黑社會

推
所有老黑刀手資訊都要fact check有圖
冇真人圖全部咪撚亂推

擺明係想嚇到你地唔敢出去示威

最好聽日都有呢d消息

成日7-8月一日紅日都無

香港人靠自己fight低班狗奪權,搞紐倫堡審對反人類罪行罪犯施以環首絞刑

唔係佢地死就我地死